Esse é o projeto de teste da Wiser. O objetivo é construir uma tela de login responsiva, utilizando os recursos exigidos.

Para rodar o projeto basta rodar os comandos:
yarn && cd ios && pod install && cd .. && yarn start

E depois rodar no dispotivo.
